若那日你沒離棄我 已是某段情歌

遺憾是
愈努力捉緊這碎片
愈難令他重現

點識 一齊左幾耐 因咩事分手

喱排特別多人散， 我分左手半年 ， 之前一齊左4年幾， 分左手4個月佢同左第個一齊了， 果刻sad到仆街， 而家憎佢到仆街 但有時都會唔開心

Btw 共勉之

無須再介意與他走過那段奇妙旅程
陽光繼續照 霋眼雨過天清

傻傻地盼望轉換結局笑聲便重現

就當最初 是碎步湖上可不可

流水很清楚惜花這個責任

噚日想del tg
點知都係忍唔到重down返
唔想自己會忘記點開始

我只係想捉緊呢一切 唔想比佢再次完...

樓主，你有勇氣del contact同record，認真已經好勁 好明白你會好唔捨得、會好唔慣，但你唔好因為咁而唔再相信愛情。時間會沖淡一切架！加油

個心隱隱作痛